羅馬 你點踢波架

對唔住 搞到成版抽水post咁 我一定會賠

我唔係講呢樣野呀
你知唔知呀 尋晚果個係巴塞球王黎架
人地係西甲冠軍黎架 你渣住呢隊上簽練贏咗人地既小花呀
你係咪有病呀？

何止巴塞球王 直情係宇宙球王,足球上帝

Ok

一年前 羅馬班撚樣踢咗我出局
佢地同我講 美斯 你不如唔好叫美斯
你索性叫條廢柴好啦

後尾我諗得好清楚 我要話比全世界人知道 我美斯唔係廢柴 我 要 做 球 皇

dzeko好慢

你踢英超你死左啦

收錢啲嘢大家仲咁認真

碌地啊 疤狗係應該碌地架

三年B班 垃圾美欺
今日白色

係 尼馬想回家了 疤要搵返d錢買返尼馬

一年啦，我已經係西甲球王，巴塞羅那嘅王牌。就攞通渠嚟講，郁一郁隻腳推一推嗰波，咁點吖？型囉！

改「意甲」會貼切D

跟住黎讀就笑到停唔到

三比零 出局呀 你對手雞黎呀

屌, 估你唔到

笑死我咩

呢句係咩

車手應該要有火

哦 唔通作客入球少果個贏啦喎！

唔啱聽嘅說話你想唔想聽? 你唔覺得你每次作客都好唔自然嘅咩? 除非你克服到呢樣野, 如果唔係你無得同我隊羅馬鬥羅馬鬥羅馬鬥羅馬鬥

笑撚死

bb

中間無左成段 比啲誠意

陳冠希把死人聲